有幾多巴絲過左廿歲但連手仔都未拖過

好人好者點會咁

因為你冇去人鏈活動

我

可能有啲活動試過，不過其實立立地凍凍地唔明有咩咁特別

有活動拖過 但
男女朋友/曖昧冇拖過

未拖過異性

已經覺得呢世人唔會有曖昧

毒撚係無幸福

究竟拖手仔係咩感覺

Ocamp玩on9遊戲手拖手計唔計？

22果時先初戀

準備二十啦

有呀屌

廿到就過半都未拖過

29 A0,你講得啱，好人好者點會A0

咁又點呀

拉

十六七歲被人問過渣過波未? 當時淨係傻笑

咁我拖過但A0 係咪好濫

比個無feel既強行拖過手

幫襯我可以俾個折你

拖手會生bb 要小心